{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122979648/ulsan-ilsan-v-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698590084190&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=3658&destination=%EC%9A%B8%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007938&latLong=35.503227%2C129.356589&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226567760&selectedRatePlan=250451625&expediaPropertyId=66311864&searchId=22f062ff-1513-408a-acb5-354fa8312a71",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 브이"
    },
    "text": "蔚山一山ブイ (울산 일산 브이)  \n蔚山一山ブイでリラックスして心地よい宿泊を楽しめます。  ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典が提供され、お客様が便利にご利用いただけます。 ホテルサイズ : 45室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山一山ブイで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "蔚山一山ブイのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "45室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "23:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "21歳以上でチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "お客様には、宿泊施設の制限事項をご確認いただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内と共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "指定の喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 417
    }
}